國安法完會唔會即時熄燈?

如題